林鄭行會申報刪劍橋名譽院士身份 羅冠聰︰惡有惡報

唔緊要，中國政法大學會賣榮譽博士學位俾你。

再補番個孔子和平獎 百花油金雞獎～